switch monopoly 有冇人買左？

lm

唔記得講，278入手，無格過價唔知貴唔貴，依家狗衝緊返去玩

咁平 係邊買

元朗嘉城，出面咩價？

我見ssp最平都290

琴晚喺 fb買 $280

正唔正？
我上網睇除咗預告片冇其他片

LM

準備聽日買

點解我入game load 左成十分鐘都未得既？

ps4 可以開party玩應該正好多

因為係ubisuck 整

有fd一齊玩先好玩
online同人玩d人成日走場 好冇引

一走場就成個場立即完？

Same
我個野壞左？

唔會呀，咪當佢破產

我正常喎，岩岩玩完場online

屌我都係wo

load好耐試下重新開機(長按power掣有得揀)再開game

Switch 差滿電玩唔完一鋪

想知好唔好玩

想買...冇fd玩

係唔係冇中文？